[8.18齊記住]公佈LIHKG 18-19香港女神聯賽開咧詳情及標題#女神分配安排

自從上季LIHKG香港女神聯賽喺5月煞科之後
不時都有巴打私底下問我,到底幾時先有新一季聯賽呢
好心急好想快啲有得再投女神呀
依家我地可以非常雀躍咁向大家正式宣佈
新一季LIHKG香港超級女神聯賽以及其他組別既女神聯賽將會喺8月18同19號開咧喇!!!

事不宜遲,率先為大家公佈超級聯賽新一季既所有賽序,記得bookmark呢個post啦(正式賽事日期將於8月7日聯同其餘3個級別聯賽賽程一併公佈)

1.

張曦雯 : 李佳芯
杜小喬 : 鄧麗欣
李靜儀@SG : 馮盈盈
苟芸慧 : 陳瀅
陳嘉倩 : 謝安琪
陳穎欣@SG : 文詠珊
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

2.

謝安琪 : 李靜儀@SG
鄧麗欣 : 陳穎欣@SG
陳法拉 : 朱千雪
文詠珊 : 陳嘉倩
李佳芯 : 林嘉欣
陳瀅 : 沈卓盈
倪晨曦 : 杜小喬
馮盈盈 : 張曦雯
麥明詩 : 苟芸慧

3.

李靜儀@SG : 文詠珊
杜小喬 : 陳法拉
馮盈盈 : 謝安琪
沈卓盈 : 李佳芯
朱千雪 : 苟芸慧
張曦雯 : 鄧麗欣
林嘉欣 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳瀅
陳穎欣@SG : 倪晨曦

4.

倪晨曦 : 張曦雯
鄧麗欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 林嘉欣
李佳芯 : 陳嘉倩
朱千雪 : 陳穎欣@SG
陳瀅 : 謝安琪
麥明詩 : 杜小喬
陳法拉 : 沈卓盈
文詠珊 : 馮盈盈

5.

陳嘉倩 : 苟芸慧
杜小喬 : 李佳芯
謝安琪 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 麥明詩
張曦雯 : 陳法拉
李靜儀@SG : 陳瀅
馮盈盈 : 倪晨曦
林嘉欣 : 文詠珊
沈卓盈 : 朱千雪

6.

鄧麗欣 : 馮盈盈
麥明詩 : 沈卓盈
苟芸慧 : 杜小喬
倪晨曦 : 陳嘉倩
朱千雪 : 林嘉欣
陳瀅 : 張曦雯
陳法拉 : 李靜儀@SG
文詠珊 : 謝安琪
李佳芯 : 陳穎欣@SG

7.

張曦雯 : 麥明詩
杜小喬 : 林嘉欣
鄧麗欣 : 文詠珊
李靜儀@SG : 李佳芯
馮盈盈 : 陳瀅
陳嘉倩 : 朱千雪
謝安琪 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 陳法拉
沈卓盈 : 苟芸慧

8.

陳瀅 : 鄧麗欣
麥明詩 : 陳嘉倩
陳法拉 : 謝安琪
倪晨曦 : 李靜儀@SG
文詠珊 : 張曦雯
林嘉欣 : 沈卓盈
苟芸慧 : 陳穎欣@SG
李佳芯 : 馮盈盈
朱千雪 : 杜小喬

9.

謝安琪 : 李佳芯
張曦雯 : 朱千雪
陳瀅 : 文詠珊
鄧麗欣 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 苟芸慧
馮盈盈 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳法拉
陳穎欣@SG : 林嘉欣
沈卓盈 : 杜小喬

10.

沈卓盈 : 陳嘉倩
杜小喬 : 陳穎欣@SG
麥明詩 : 謝安琪
陳法拉 : 鄧麗欣
倪晨曦 : 文詠珊
林嘉欣 : 張曦雯
苟芸慧 : 馮盈盈
李佳芯 : 陳瀅
朱千雪 : 李靜儀@SG

11.

張曦雯 : 苟芸慧
陳瀅 : 倪晨曦
鄧麗欣 : 李佳芯
李靜儀@SG : 杜小喬
馮盈盈 : 陳法拉
文詠珊 : 麥明詩
陳嘉倩 : 林嘉欣
謝安琪 : 朱千雪
陳穎欣@SG : 沈卓盈

12.

林嘉欣 : 謝安琪
李佳芯 : 文詠珊
杜小喬 : 張曦雯
麥明詩 : 陳瀅
陳法拉 : 倪晨曦
苟芸慧 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 陳嘉倩
沈卓盈 : 李靜儀@SG
朱千雪 : 馮盈盈

13.

陳瀅 : 陳法拉
鄧麗欣 : 麥明詩
李靜儀@SG : 陳穎欣@SG
馮盈盈 : 林嘉欣
倪晨曦 : 李佳芯
文詠珊 : 朱千雪
陳嘉倩 : 杜小喬
謝安琪 : 苟芸慧
張曦雯 : 沈卓盈

14.

陳穎欣@SG : 馮盈盈
杜小喬 : 陳瀅
麥明詩 : 李靜儀@SG
陳法拉 : 李佳芯
陳嘉倩 : 張曦雯
林嘉欣 : 倪晨曦
苟芸慧 : 文詠珊
沈卓盈 : 謝安琪
朱千雪 : 鄧麗欣

15.

陳瀅 : 朱千雪
鄧麗欣 : 林嘉欣
李靜儀@SG : 陳嘉倩
馮盈盈 : 沈卓盈
倪晨曦 : 苟芸慧
李佳芯 : 麥明詩
謝安琪 : 杜小喬
張曦雯 : 陳穎欣@SG
文詠珊 : 陳法拉

16.

杜小喬 : 馮盈盈
麥明詩 : 陳法拉
林嘉欣 : 陳瀅
苟芸慧 : 李佳芯
陳嘉倩 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 謝安琪
沈卓盈 : 文詠珊
朱千雪 : 倪晨曦
張曦雯 : 李靜儀@SG

17.

鄧麗欣 : 沈卓盈
李靜儀@SG : 林嘉欣
陳法拉 : 苟芸慧
馮盈盈 : 陳嘉倩
謝安琪 : 張曦雯
倪晨曦 : 麥明詩
文詠珊 : 杜小喬
李佳芯 : 朱千雪
陳瀅 : 陳穎欣@SG

18.

麥明詩 : 朱千雪
陳法拉 : 林嘉欣
馮盈盈 : 李靜儀@SG
倪晨曦 : 沈卓盈
文詠珊 : 陳穎欣@SG
鄧麗欣 : 杜小喬
李佳芯 : 張曦雯
謝安琪 : 陳嘉倩
陳瀅 : 苟芸慧

19.

杜小喬 : 倪晨曦
李靜儀@SG : 謝安琪
林嘉欣 : 李佳芯
苟芸慧 : 麥明詩
陳嘉倩 : 文詠珊
陳穎欣@SG : 鄧麗欣
沈卓盈 : 陳瀅
朱千雪 : 陳法拉
張曦雯 : 馮盈盈

20.

麥明詩 : 林嘉欣
鄧麗欣 : 張曦雯
陳法拉 : 杜小喬
倪晨曦 : 陳穎欣@SG
文詠珊 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 朱千雪
李佳芯 : 沈卓盈
謝安琪 : 馮盈盈
陳瀅 : 陳嘉倩

21.

張曦雯 : 倪晨曦
杜小喬 : 麥明詩
李靜儀@SG : 鄧麗欣
馮盈盈 : 文詠珊
林嘉欣 : 苟芸慧
陳嘉倩 : 李佳芯
謝安琪 : 陳瀅
陳穎欣@SG : 朱千雪
沈卓盈 : 陳法拉

22.

麥明詩 : 陳穎欣@SG
鄧麗欣 : 謝安琪
陳法拉 : 張曦雯
倪晨曦 : 馮盈盈
文詠珊 : 林嘉欣
苟芸慧 : 陳嘉倩
李佳芯 : 杜小喬
朱千雪 : 沈卓盈
陳瀅 : 李靜儀@SG

23.

謝安琪 : 文詠珊
馮盈盈 : 鄧麗欣
杜小喬 : 苟芸慧
李靜儀@SG : 陳法拉
林嘉欣 : 朱千雪
陳穎欣@SG : 李佳芯
陳嘉倩 : 倪晨曦
沈卓盈 : 麥明詩
張曦雯 : 陳瀅

24.

麥明詩 : 張曦雯
陳法拉 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 謝安琪
文詠珊 : 鄧麗欣
林嘉欣 : 杜小喬
苟芸慧 : 沈卓盈
李佳芯 : 李靜儀@SG
朱千雪 : 陳嘉倩
陳瀅 : 馮盈盈

25.

謝安琪 : 陳法拉
鄧麗欣 : 陳瀅
李靜儀@SG : 倪晨曦
杜小喬 : 朱千雪
馮盈盈 : 李佳芯
陳嘉倩 : 麥明詩
陳穎欣@SG : 苟芸慧
沈卓盈 : 林嘉欣
張曦雯 : 文詠珊

26.

杜小喬 : 沈卓盈
麥明詩 : 馮盈盈
陳法拉 : 陳嘉倩
倪晨曦 : 鄧麗欣
文詠珊 : 陳瀅
林嘉欣 : 陳穎欣@SG
苟芸慧 : 李靜儀@SG
李佳芯 : 謝安琪
朱千雪 : 張曦雯

27.

鄧麗欣 : 陳法拉
李靜儀@SG : 朱千雪
馮盈盈 : 苟芸慧
文詠珊 : 倪晨曦
陳嘉倩 : 沈卓盈
謝安琪 : 麥明詩
陳穎欣@SG : 杜小喬
張曦雯 : 林嘉欣
陳瀅 : 李佳芯

28.

杜小喬 : 李靜儀@SG
麥明詩 : 文詠珊
陳法拉 : 馮盈盈
倪晨曦 : 陳瀅
林嘉欣 : 陳嘉倩
苟芸慧 : 張曦雯
李佳芯 : 鄧麗欣
沈卓盈 : 陳穎欣@SG
朱千雪 : 謝安琪

29.

陳瀅 : 麥明詩
鄧麗欣 : 苟芸慧
李靜儀@SG : 沈卓盈
馮盈盈 : 朱千雪
倪晨曦 : 陳法拉
文詠珊 : 李佳芯
陳嘉倩 : 陳穎欣@SG
謝安琪 : 林嘉欣
張曦雯 : 杜小喬

30.

杜小喬 : 陳嘉倩
麥明詩 : 鄧麗欣
陳法拉 : 陳瀅
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

31.

鄧麗欣 : 朱千雪
李靜儀@SG : 麥明詩
馮盈盈 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

32.

朱千雪 : 陳瀅
杜小喬 : 謝安琪
麥明詩 : 李佳芯
陳法拉 : 文詠珊
林嘉欣 : 鄧麗欣
苟芸慧 : 倪晨曦
陳嘉倩 : 李靜儀@SG
陳穎欣@SG : 張曦雯
沈卓盈 : 馮盈盈

33.

陳瀅 : 林嘉欣
鄧麗欣 : 陳嘉倩
李靜儀@SG : 張曦雯
陳法拉 : 麥明詩
馮盈盈 : 杜小喬
倪晨曦 : 朱千雪
文詠珊 : 沈卓盈
李佳芯 : 苟芸慧
謝安琪 : 陳穎欣@SG

34.

杜小喬 : 文詠珊
麥明詩 : 倪晨曦
林嘉欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

睇完超聯賽程初稿就想走啦?仲未完架
新一季為左完善每輪投選專區post既標題#hashtag安排
畀巴絲們更多新鮮感同了解有咩女神
(心果句:我地都知連登好多人見到topic無人名或者黎黎去去都係果幾個名係唔會撳入去...)
本會決定以最公平既方式,抽籤出每輪六位既#女神
平分後聯賽18位參戰女神可以喺頭33輪聯賽入面同樣得到各11次既上名機會(33輪聯賽/3[每輪6位,故每3輪聯賽則18位女神全部上名一次] =11次
至於煞科一輪聯賽既上名安排將會按照第33輪聯賽後既排名,分配比當時排名頭6既女神

以下為內部抽籤派位結果
註:為開源節流,超聯、甲組/冠聯、乙組將會合併抽籤,故以下結果會出現超甲/冠乙相同的情況

馮盈盈 - 1A 6C 8E 12E 15B 18E 20E 22B 27F 28A 33A
陳嘉倩 - 1B 4F 9D 10C 15F 16D 19D 23B 26B 28D 32A
李靜儀@SG - 1C 5F 7C 10F 13E 16C 20C 22F 25A 28E 31F
倪晨曦 - 1D 4C 8C 10B 14A 17C 21B 23F 26D 28B 32C
鄧麗欣 - 1E 5C 9F 12B 13B 17A 20D 22A 26A 30C 31B
陳法拉 - 1F 5A 7A 11E 15A 17E 21D 22D 25C 29E 31C
林嘉欣 - 2A 5E 8A 11D 14C 16A 19A 24C 27C 30E 32E
文詠珊 - 2B 5B 9E 10D 14F 17F 19B 23A 27E 30A 31A
謝安琪 - 2C 6F 9C 11F 15C 17B 20A 24A 25E 28F 31E
沈卓盈 - 2D 5D 7F 12A 14E 16B 19F 22C 27A 28C 32B
麥明詩 - 2E 4E 9A 12D 13D 17D 21F 22E 26F 30F 33B
張曦雯 - 2F 4D 9B 11A 13A 18A 21C 24E 27B 30B 33E
苟芸慧 - 3A 6E 8D 12C 14D 18D 21A 23E 25D 29F 31D
李佳芯 - 3B 6A 7D 11B 13F 16E 20F 23C 27D 29A 32F
陳瀅 - 3C 6B 8B 10E 15E 16F 20B 24D 25F 29B 33C
朱千雪 - 3D 4B 7B 12F 15D 18B 19C 24F 26E 30D 33F
杜小喬 - 3E 4A 8F 11C 14B 18F 21E 23D 25B 29D 33D
陳穎欣@SG - 3F 6D 7E 10A 13C 18C 19E 24B 26C 29C 32D

黃翠如 - 1A 5B 8A 11B 14B 17F 20F 23D 27C 30B 31D
林泳淘 - 1B 5F 9F 11C 15A 18F 19A 24D 26D 30A 32F
陳庭欣 - 1C 4F 9E 10C 14A 17D 21B 23A 25E 28E 33E
劉穎鏇 - 1D 6B 9C 12A 15B 17A 19F 24A 25C 28A 32B
黃心穎 - 1E 5A 8F 12F 15C 17B 20C 24E 27B 28C 31B
陳煒 - 1F 4D 7A 12E 14E 18B 21F 22D 27F 29D 33F
袁澧林 - 2A 6E 7C 10A 13C 16B 19E 22B 26E 30F 32D
彭慧中 - 2B 5C 7E 12C 13B 18E 20D 24B 26F 30D 31C
李施嬅 - 2C 6D 8B 10E 13A 16C 20E 24F 25B 30E 32C
莊錠欣 - 2D 6F 8C 10F 15E 16A 21A 22E 27D 29B 33B
陳嘉寶 - 2E 6C 9D 11A 13F 18A 19D 22F 26A 28B 31E
朱晨麗 - 2F 4A 7B 10B 15F 17C 21D 22A 25A 29C 33D
湯怡 - 3A 5E 7D 12B 14C 16E 19B 24C 27A 29E 31F
黃智雯 - 3B 4C 8E 11D 13D 17E 19C 22C 26B 28F 32A
游蕙禎 - 3C 5D 9A 10D 14F 16F 21E 23C 25D 30C 31A
岑麗香 - 3D 4E 7F 12D 13E 18C 21C 23F 27E 29A 33A
孫慧雪 - 3E 6A 8D 11F 15D 16D 20B 23B 26C 29F 32E
趙慧珊@SG - 3F 4B 9B 11E 14D 18D 20A 23E 25F 28D 33C

朱茵 - 1A 6C 8E 12E 15B 18E 20E 22B 27F 28A 33A
姚子羚 - 1B 4F 9D 10C 15F 16D 19D 23B 26B 28D 32A
陳潔玲 - 1C 5F 7C 10F 13E 16C 20C 22F 25A 28E 31F
麥美恩 - 1D 4C 8C 10B 14A 17C 21B 23F 26D 28B 32C
張沛樂 - 1E 5C 9F 12B 13B 17A 20D 22A 26A 30C 31B
譚嘉儀(模) - 1F 5A 7A 11E 15A 17E 21D 22D 25C 29E 31C
陳自瑤 - 2A 5E 8A 11D 14C 16A 19A 24C 27C 30E 32E
簡幗儀 - 2B 5B 9E 10D 14F 17F 19B 23A 27E 30A 31A
王敏奕 - 2C 6F 9C 11F 15C 17B 20A 24A 25E 28F 31E
梁嘉琪 - 2D 5D 7F 12A 14E 16B 19F 22C 27A 28C 32B
陳敏 - 2E 4E 9A 12D 13D 17D 21F 22E 26F 30F 33B
梁凱寧 - 2F 4D 9B 11A 13A 18A 21C 24E 27B 30B 33E
湯洛雯 - 3A 6E 8D 12C 14D 18D 21A 23E 25D 29F 31D
蔡思貝 - 3B 6A 7D 11B 13F 16E 20F 23C 27D 29A 32F
吳嘉熙@SG - 3C 6B 8B 10E 15E 16F 20B 24D 25F 29B 33C
朱智賢 - 3D 4B 7B 12F 15D 18B 19C 24F 26E 30D 33F
賴慰玲 - 3E 4A 8F 11C 14B 18F 21E 23D 25B 29D 33D
劉佩玥 - 3F 6D 7E 10A 13C 18C 19E 24B 26C 29C 32D

駱文捷 - 1A 5B 8A 11B 14B 17F 20F 23D 27C 30B 31D
衛詩雅 - 1B 5F 9F 11C 15A 18F 19A 24D 26D 30A 32F
蘇麗珊 - 1C 4F 9E 10C 14A 17D 21B 23A 25E 28E 33E
胡琳 - 1D 6B 9C 12A 15B 17A 19F 24A 25C 28A 32B
林映蔚 - 1E 5A 8F 12F 15C 17B 20C 24E 27B 28C 31B
菊梓喬 - 1F 4D 7A 12E 14E 18B 21F 22D 27F 29D 33F
林穎彤 - 2A 6E 7C 10A 13C 16B 19E 22B 26E 30F 32D
何依婷 - 2B 5C 7E 12C 13B 18E 20D 24B 26F 30D 31C
何雁詩 - 2C 6D 8B 10E 13A 16C 20E 24F 25B 30E 32C
車泳希 - 2D 6F 8C 10F 15E 16A 21A 22E 27D 29B 33B
周慧敏 - 2E 6C 9D 11A 13F 18A 19D 22F 26A 28B 31E
鄭宇澄 - 2F 4A 7B 10B 15F 17C 21D 22A 25A 29C 33D
林凱恩 - 3A 5E 7D 12B 14C 16E 19B 24C 27A 29E 31F
龔嘉欣 - 3B 4C 8E 11D 13D 17E 19C 22C 26B 28F 32A
鄺潔楹 - 3C 5D 9A 10D 14F 16F 21E 23C 25D 30C 31A
陳華鑫 - 3D 4E 7F 12D 13E 18C 21C 23F 27E 29A 33A
何超蓮 - 3E 6A 8D 11F 15D 16D 20B 23B 26C 29F 32E
勞嘉怡 - 3F 4B 9B 11E 14D 18D 20A 23E 25F 28D 33C

今日暫時講到呢度先,8月7日再見啦

實不相瞞,係未搵既
但保證聯賽開咧果陣一定個個都有張正常既圖

點都好,多謝你關注我地聯賽

乙組出局心水：
駱文捷、何雁詩、勞嘉怡、林映蔚

季尾睇下你中唔中

目前已經搵左42位女神既相片
離目標仲差30個

仲差9個

由於標題所限,下列人士只會用名字顯示
李靜儀@SG
陳穎欣@SG
趙慧珊@SG
吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模)

72/72 完成

期待8月7日公佈完整賽程

推比身處外國既朋友睇下先